{
  "metaData": {
    "title": "Deewas",
    "description": "个人费用管理器，配备强大的AI功能和简洁的用户界面"
  },
  "signInPage": {
    "Sign In - Deewas": "登录 - Deewas",
    "Sign In to Deewas": "登录到 Deewas",
    "Welcome back, please sign in to continue!": "欢迎回来，请登录以继续！",
    "Sign In with Google": "使用 Google 登录",
    "Sign In with Facebook": "使用 Facebook 登录",
    "Sign In with Apple": "使用 Apple 登录",
    "or": "或",
    "Username / Email": "用户名 / 电子邮件",
    "Password": "密码",
    "Forgot Password?": "忘记密码？",
    "Sign In": "登录",
    "Don't have an account?": "还没有账户？",
    "Sign Up": "注册",
    "Logging in": "正在登录",
    "Sign In Successfully!": "登录成功！",
    "Sign In Failed": "登录失败",
    "Username or email is required": "用户名或电子邮件为必填项",
    "Password is required": "密码为必填项",
    "Google sign in is in progress": "Google 登录正在进行",
    "Signing in": "正在登录"
  },
  "signUpPage": {
    "Sign Up - Deewas": "注册 - Deewas",
    "Sign Up to Deewas": "注册到 Deewas",
    "Welcome! Please fill in the details to get started": "欢迎！请填写详细信息以开始",
    "or": "或",
    "Username": "用户名",
    "Email": "电子邮件",
    "Password": "密码",
    "Sign Up": "注册",
    "Already have an account?": "已有账户？",
    "Sign In": "登录",
    "Signing up": "正在注册",
    "Sign Up Successfully": "注册成功！",
    "Failed to sign up": "注册失败",
    "Username must be at least 5 characters": "用户名至少需要5个字符",
    "Invalid email": "电子邮件无效",
    "Password must be at least 6 characters and contain at least 1 lowercase, 1 uppercase, 1 number": "密码至少需要6个字符，并且包含至少1个小写字母、1个大写字母、1个数字",
    "Sign In with Google": "使用 Google 登录",
    "Sign In with Facebook": "使用 Facebook 登录",
    "Sign In with Apple": "使用 Apple 登录",
    "Username is required": "用户名为必填项",
    "Email is required": "电子邮件为必填项",
    "Password is required": "密码为必填项",
    "Google sign up is in progress": "Google 注册正在进行"
  },
  "forgotPasswordPage": {
    "Forgot Password - Deewas": "忘记密码 - Deewas",
    "Reset Your Password": "重置您的密码",
    "Enter your email to receive a password reset link": "输入您的电子邮件以接收密码重置链接",
    "Email": "电子邮件",
    "Send Reset Link": "发送重置链接",
    "Back to Sign In": "返回登录",
    "Don't have an account?": "还没有账户？",
    "Sign Up": "注册",
    "Sending reset link": "正在发送重置链接",
    "Reset link sent! Check your email": "重置链接已发送！请检查您的邮箱",
    "Something went wrong": "出现错误",
    "Email is required": "电子邮件为必填项",
    "Invalid email": "电子邮件无效"
  },
  "resetPasswordPage": {
    "Reset Your Password": "重置您的密码",
    "Enter your new password below": "在下方输入您的新密码",
    "New Password": "新密码",
    "Confirm New Password": "确认新密码",
    "Reset Password": "重置密码",
    "Resetting password": "正在重置密码",
    "Password is required": "密码为必填项",
    "Confirm password is required": "确认密码为必填项",
    "Password must be at least 6 characters and contain at least 1 lowercase, 1 uppercase, 1 number": "密码至少需要6个字符，并且包含至少1个小写字母、1个大写字母、1个数字",
    "Passwords do not match": "密码不匹配",
    "Invalid reset link": "无效的重置链接",
    "Back to Sign In": "返回登录",
    "Don't have an account?": "还没有账户？",
    "Sign Up": "注册"
  },
  "accountPage": {
    "Deleting all data": "正在删除所有数据",
    "Premium Account": "高级账户",
    "Free Account": "免费账户",
    "Flash Sale": "限时促销",
    "Wallets": "钱包",
    "Categories": "类别",
    "Theme": "主题",
    "light": "浅色",
    "Light": "浅色",
    "dark": "深色",
    "Dark": "深色",
    "system": "系统",
    "System": "系统",
    "About": "关于",
    "Help & Support": "帮助与支持",
    "Delete All Data": "删除所有数据",
    "Are you sure you want to delete all your data? This action is irreversible": "您确定要删除所有数据吗？此操作不可逆",
    "Delete": "删除",
    "Cancel": "取消",
    "Log Out": "退出登录",
    "Are you sure you want to log out?": "您确定要退出登录吗？",
    "Version": "版本",
    "Username": "用户名",
    "Please upgrade to Premium to unlock this feature": "请升级到高级账户以解锁此功能",
    "Upgrade Now": "立即升级"
  },
  "budgetPage": {
    "You don't have any budgets yet, create one now!": "您还没有任何预算，立即创建一个！",
    "Create Budget": "创建预算",
    "Today": "今天",
    "Tomorrow": "明天",
    "Yesterday": "昨天",
    "This week": "本周",
    "Last week": "上周",
    "Next week": "下周",
    "This month": "本月",
    "Last month": "上月",
    "Next month": "下月",
    "This year": "今年",
    "Last year": "去年",
    "Next year": "明年"
  },
  "categoriesPage": {
    "Categories": "类别",
    "Failed to get wallet": "获取钱包失败",
    "You don't have any categories yet, create one now!": "您还没有任何类别，立即创建一个！",
    "Create Category": "创建类别",
    "income": "收入",
    "Income": "收入",
    "expense": "支出",
    "Expense": "支出",
    "saving": "储蓄",
    "Saving": "储蓄",
    "invest": "投资",
    "Invest": "投资"
  },
  "walletsPage": {
    "Wallets": "钱包",
    "You don't have any wallets yet, create one now!": "您还没有任何钱包，立即创建一个！",
    "Create Wallet": "创建钱包"
  },
  "transactionsPage": {
    "Failed to fetch transactions": "获取交易失败",
    "Transactions": "交易",
    "of": "的",
    "The selected date range is too large": "所选日期范围过大",
    "Max allowed range is": "最大允许范围为",
    "days!": "天！",
    "Search": "搜索",
    "Select wallet": "选择钱包",
    "No transactions found, just add one now!": "未找到交易，立即添加一个！",
    "Add Transaction": "添加交易",
    "All wallets": "所有钱包",
    "Include transfers": "包括转账"
  },
  "aiPage": {
    "Hello": "你好",
    "What can you do?": "你能做什么？",
    "My most expensive expense this month": "本月最昂贵的支出",
    "How to limit my spending": "如何限制我的支出",
    "An Error Happens": "发生错误",
    "Try again": "重试",
    "Deewas is a personal finance assistant that helps you manage your money wisely": "Deewas 是一个个人财务助手，帮助您明智地管理资金",
    "How can Deewas help?": "Deewas 能如何帮助您？",
    "Clear": "清除",
    "Mixed personalities": "混合个性",
    "The Tough Love Mom": "严厉的妈妈",
    "The Angry Big Sister": "愤怒的大姐姐",
    "The Caring Lover": "关怀的恋人",
    "The Friendly Buddy": "友好的伙伴",
    "The Creative Little Bro": "创意的小弟弟",
    "The Gentle Dad": "温和的爸爸",
    "The Loyal Puppy": "忠诚的小狗",
    "The Moody Cat": "喜怒无常的猫",
    "Listening": "正在聆听",
    "Please upgrade to Premium to continue using the assistant": "请升级到高级账户以继续使用助手",
    "You've reached your free token limit for today": "您已达到今日免费代币上限",
    "Cancel": "取消",
    "Upgrade Now": "立即升级"
  },
  "welcomePage": {
    "Ever wonder where your money goes - and why it's never enough?": "您是否曾好奇您的钱都花在哪里，为什么总是不够？",
    "Powered by AI, Deewas helps you track, save smarter, and finally feel in control": "人工智能驱动的 Deewas 帮助您跟踪支出、更聪明地储蓄，最终掌控财务",
    "Try Deewas for Free": "免费试用 Deewas",
    "I Already Have an Account": "我已有账户",
    "By trying Deewas, you agree to the": "尝试 Deewas 即表示您同意",
    "Deewas": "Deewas",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "and": "和",
    "Terms of Conditions": "条款与条件",
    "of Deewas": ""
  },
  "onboardingPage": {
    "How did would you here about us?": "您是如何听说我们的？",
    "Online Search": "在线搜索",
    "Friend, Family, or Colleague": "朋友、家人或同事",
    "Influencer": "网红",
    "News Article": "新闻文章",
    "How do you feel about your finances?": "您对自己的财务状况感觉如何？",
    "It's pretty complicated": "相当复杂",
    "I'm a bit stressed": "有点压力",
    "Not sure yet": "还不确定",
    "I want to improve": "我想改进",
    "I feel confident": "我感到自信",
    "Who do you spend money on": "您的钱花在谁身上？",
    "Myself": "我自己",
    "My partner": "我的伴侣",
    "Other family members": "其他家庭成员",
    "My friends": "我的朋友",
    "My kids": "我的孩子",
    "My pets": "我的宠物",
    "Which currency do you usually use?": "您通常使用哪种货币？",
    "Pick a personality for Deewas assistant?": "为 Deewas 助手选择一种个性？",
    "Select multiple if you'd like to mix styles": "如果您想混合风格，可以选择多个",
    "The Tough Love Mom": "严厉的妈妈",
    "The Angry Big Sister": "愤怒的大姐姐",
    "The Caring Lover": "关怀的恋人",
    "The Friendly Buddy": "友好的伙伴",
    "The Creative Little Bro": "创意的小弟弟",
    "The Gentle Dad": "温和的爸爸",
    "The Loyal Puppy": "忠诚的小狗",
    "The Moody Cat": "喜怒无常的猫",
    "Welcome to the family!": "欢迎加入大家庭！",
    "We're excited to have you here": "我们很高兴您加入我们",
    "Let's get started on your financial journey together!": "让我们一起开启您的财务之旅！",
    "Get started now": "立即开始",
    "Continue": "继续",
    "Find a currency": "查找货币"
  },
  "calendarPage": {
    "Calendar": "日历",
    "Transactions for": "交易日期",
    "No transactions for this day": "该日无交易",
    "Total": "总计"
  },
  "privacyPolicyPage": {
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Terms And Conditions": "条款与条件",
    "Effective as of April 12, 2025": "自2025年4月12日起生效",
    "Introduction": "引言",
    "This privacy policy applies to the Deewas app": "本隐私政策适用于 Deewas 应用程序",
    "hereby referred to as": "以下简称",
    "Application": "应用程序",
    "for mobile devices that was created by Anh Khoa Nguyen": "由 Anh Khoa Nguyen 为移动设备创建",
    "Service Provider": "服务提供商",
    "as a Free service": "作为免费服务",
    "This service is intended for use": "此服务旨在",
    "AS IS": "按原样使用",
    "Information Collection and Use": "信息收集和使用",
    "The Application collects information when you download and use it": "您下载并使用应用程序时，应用程序会收集信息",
    "This information may include": "这些信息可能包括",
    "Information you provide during login, such as your email address, username, first and last name": "您在登录时提供的信息，如电子邮件地址、用户名、名字和姓氏",
    "Public profile information retrieved from third-party services (Google, Apple) if you choose to log in using these services": "如果您选择使用第三方服务（Google、Apple）登录，则会获取公开的个人资料信息",
    "The time spent on the Application": "在应用程序上花费的时间",
    "The operating system you use on your mobile device": "您在移动设备上使用的操作系统",
    "The Application does not gather precise information about the location of your mobile device": "应用程序不会收集您移动设备的精确位置信息",
    "The Service Provider may use the information you provided to contact you from time to time to provide you with important information, required notices, and marketing promotions": "服务提供商可能使用您提供的信息不时联系您，以提供重要信息、必要通知和营销促销",
    "For a better experience, while using the Application, the Service Provider may require you to provide us with certain personally identifiable information, including but not limited to email, name, birthday": "为了更好的体验，在使用应用程序时，服务提供商可能要求您提供某些个人身份信息，包括但不限于电子邮件、姓名、生日",
    "The information that the Service Provider requests will be retained by them and used as described in this privacy policy": "服务提供商请求的信息将由他们保留，并按照本隐私政策所述使用",
    "Third Party Access": "第三方访问",
    "Only aggregated, anonymized data is periodically transmitted to external services to aid the Service Provider in improving the Application and their service": "仅定期向外部服务传输聚合、匿名化的数据，以帮助服务提供商改进应用程序及其服务",
    "The Service Provider may share your information with third parties in the ways that are described in this privacy statement": "服务提供商可能以本隐私声明中描述的方式与第三方共享您的信息",
    "Please note that the Application utilizes third-party services that have their own Privacy Policy about handling data": "请注意，应用程序使用第三方服务，这些服务有自己的数据处理隐私政策",
    "Below are the links to the Privacy Policy of the third-party service providers used by the Application": "以下是应用程序使用的第三方服务提供商的隐私政策链接",
    "The Service Provider may disclose User Provided and Automatically Collected Information": "服务提供商可能披露用户提供的信息和自动收集的信息",
    "As required by law, such as to comply with a subpoena, or similar legal process;": "根据法律要求，例如遵守传票或类似法律程序；",
    "When they believe in good faith that disclosure is necessary to protect their rights, protect your safety or the safety of others, investigate fraud, or respond to a government request;": "当他们真诚地认为披露是必要的，以保护他们的权利、您的安全或他人的安全、调查欺诈或响应政府请求；",
    "With their trusted services providers who work on their behalf, do not have an independent use of the information we disclose to them, and have agreed to adhere to the rules set forth in this privacy statement": "与代表他们工作的可信服务提供商共享，这些提供商不会独立使用我们披露的信息，并同意遵守本隐私声明中规定的规则",
    "Opt-Out Rights": "退出权利",
    "You can stop all collection of information by the Application easily by uninstalling it": "您可以通过卸载应用程序轻松停止所有信息收集",
    "You may use the standard uninstall processes as may be available as part of your mobile device or via the mobile application marketplace or network": "您可以使用移动设备或移动应用程序市场或网络提供的标准卸载流程",
    "Data Retention Policy": "数据保留政策",
    "The Service Provider will retain User Provided data for as long as you use the Application and for a reasonable time thereafter": "服务提供商将在您使用应用程序期间以及之后合理的时间内保留用户提供的数据",
    "If you’d like them to delete User Provided Data that you have provided via the Application, please contact them at": "如果您希望他们删除您通过应用程序提供的用户数据，请联系他们",
    "and they will respond in a reasonable time": "他们将在合理的时间内响应",
    "Children": "儿童",
    "The Service Provider does not use the Application to knowingly solicit data from or market to children under the age of 13": "服务提供商不会使用应用程序故意向13岁以下的儿童索取数据或进行营销",
    "The Application does not address anyone under the age of 13": "应用程序不面向13岁以下的任何人",
    "The Service Provider does not knowingly collect personally identifiable information from children under 13 years of age": "服务提供商不会故意收集13岁以下儿童的个人身份信息",
    "In the case the Service Provider discovers that a child under 13 has provided personal information, the Service Provider will immediately delete this from their servers": "如果服务提供商发现13岁以下儿童提供了个人信息，他们将立即从服务器中删除这些信息",
    "If you are a parent or guardian and you are aware that your child has provided us with personal information, please contact the Service Provider": "如果您是家长或监护人，并且知道您的孩子向我们提供了个人信息，请联系服务提供商",
    "so that they will be able to take the necessary actions": "以便他们采取必要的行动",
    "Security": "安全",
    "The Service Provider is concerned about safeguarding the confidentiality of your information": "服务提供商关注于保护您信息的机密性",
    "The Service Provider provides physical, electronic, and procedural safeguards to protect information the Service Provider processes and maintains": "服务提供商提供物理、电子和程序性保障措施，以保护他们处理和维护的信息",
    "Changes": "变更",
    "This Privacy Policy may be updated from time to time for any reason": "本隐私政策可能因任何原因不时更新",
    "The Service Provider will notify you of any changes to the Privacy Policy by updating this page with the new Privacy Policy": "服务提供商将通过在此页面上更新新的隐私政策来通知您任何变更",
    "You are advised to consult this Privacy Policy regularly for any changes, as continued use is deemed approval of all changes": "建议您定期查阅本隐私政策以了解任何变更，继续使用即视为您同意所有变更",
    "Your Consent": "您的同意",
    "By using the Application, you are consenting to the processing of your information as set forth in this Privacy Policy now and as amended by us": "使用应用程序即表示您同意我们按照本隐私政策及其修订版本处理您的信息",
    "Contact Us": "联系我们",
    "If you have any questions regarding privacy while using the Application, or have questions about the practices, please contact the Service Provider via email at": "如果您在使用应用程序时对隐私有任何疑问，或对我们的做法有疑问，请通过电子邮件联系服务提供商"
  },
  "termsAndConditionsPage": {
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Terms And Conditions": "条款与条件",
    "Effective as of April 12, 2025": "自2025年4月12日起生效",
    "Introduction": "引言",
    "These terms and conditions apply to the Deewas app": "这些条款与条件适用于 Deewas 应用程序",
    "hereby referred to as": "以下简称",
    "Application": "应用程序",
    "for mobile devices that was created by Anh Khoa Nguyen": "由 Anh Khoa Nguyen 为移动设备创建",
    "Service Provider": "服务提供商",
    "as a Free service": "作为免费服务",
    "Usage Agreement": "使用协议",
    "Upon downloading or utilizing the Application, you are automatically agreeing to the following terms": "下载或使用应用程序即表示您自动同意以下条款",
    "It is strongly advised that you thoroughly read and understand these terms prior to using the Application": "强烈建议您在使用应用程序前仔细阅读并理解这些条款",
    "Unauthorized copying, modification of the Application, any part of the Application, or our trademarks is strictly prohibited": "未经授权复制、修改应用程序、应用程序的任何部分或我们的商标是严格禁止的",
    "Any attempts to extract the source code of the Application, translate the Application into other languages, or create derivative versions are not permitted": "任何尝试提取应用程序源代码、将应用程序翻译成其他语言或创建衍生版本的行为均不被允许",
    "All trademarks, copyrights, database rights, and other intellectual property rights related to the Application remain the property of the Service Provider": "与应用程序相关的所有商标、版权、数据库权利和其他知识产权均归服务提供商所有",
    "Modifications and Charges": "修改和收费",
    "The Service Provider is dedicated to ensuring that the Application is as beneficial and efficient as possible": "服务提供商致力于确保应用程序尽可能有益且高效",
    "As such, they reserve the right to modify the Application or charge for their services at any time and for any reason": "因此，他们保留随时因任何原因修改应用程序或对其服务收费的权利",
    "The Service Provider assures you that any charges for the Application or its services will be clearly communicated to you": "服务提供商保证，应用程序或其服务的任何收费都将明确通知您",
    "Data and Device Security": "数据和设备安全",
    "The Application stores and processes personal data that you have provided to the Service Provider in order to provide the Service": "应用程序存储和处理您提供给服务提供商的个人数据，以提供服务",
    "It is your responsibility to maintain the security of your phone and access to the Application": "您有责任维护手机的安全性以及应用程序的访问权限",
    "The Service Provider strongly advise against jailbreaking or rooting your phone, which involves removing software restrictions and limitations imposed by the official operating system of your device": "服务提供商强烈建议不要对您的手机进行越狱或root，这涉及到移除设备官方操作系统施加的软件限制和局限性",
    "Such actions could expose your phone to malware, viruses, malicious programs, compromise your phone’s security features, and may result in the Application not functioning correctly or at all": "此类行为可能使您的手机暴露于恶意软件、病毒、恶意程序，损害手机的安全功能，并可能导致应用程序无法正常运行或完全无法运行",
    "Third Party Services": "第三方服务",
    "Please note that the Application utilizes third-party services that have their own Terms and Conditions": "请注意，应用程序使用第三方服务，这些服务有自己的条款与条件",
    "Below are the links to the Terms and Conditions of the third-party service providers used by the Application": "以下是应用程序使用的第三方服务提供商的条款与条件链接",
    "Service Provider Responsibility": "服务提供商责任",
    "Please be aware that the Service Provider does not assume responsibility for certain aspects": "请注意，服务提供商不对某些方面承担责任",
    "Some functions of the Application require an active internet connection, which can be Wi-Fi or provided by your mobile network provider": "应用程序的某些功能需要有效的互联网连接，可以是 Wi-Fi 或由您的移动网络提供商提供",
    "The Service Provider cannot be held responsible if the Application does not function at full capacity due to lack of access to Wi-Fi or if you have exhausted your data allowance": "如果由于缺乏 Wi-Fi 访问或您的数据流量已用尽，导致应用程序无法满负荷运行，服务提供商不承担责任",
    "In terms of the Service Provider’s responsibility for your use of the application, it is important to note that while they strive to ensure that it is updated and accurate at all times, they do rely on third parties to provide information to them so that they can make it available to you": "关于服务提供商对您使用应用程序的责任，重要的是要注意，尽管他们努力确保应用程序始终更新和准确，但他们依赖第三方提供信息，以便提供给您",
    "The Service Provider accepts no liability for any loss, direct or indirect, that you experience as a result of relying entirely on this functionality of the application": "服务提供商对您因完全依赖应用程序此功能而遭受的任何直接或间接损失不承担责任",
    "Internet and Data Charges": "互联网和数据费用",
    "If you are using the application outside of a Wi-Fi area, please be aware that your mobile network provider’s agreement terms still apply": "如果您在非 Wi-Fi 区域使用应用程序，请注意，您与移动网络提供商的协议条款仍然适用",
    "Consequently, you may incur charges from your mobile provider for data usage during the connection to the application, or other third-party charges": "因此，您可能因连接应用程序期间的数据使用或其他第三方费用而产生移动提供商的费用",
    "By using the application, you accept responsibility for any such charges, including roaming data charges if you use the application outside of your home territory (region or country) without disabling data roaming": "使用应用程序即表示您接受任何此类费用的责任，包括如果您在未禁用数据漫游的情况下在您的家乡（地区或国家）之外使用应用程序所产生的漫游数据费用",
    "If you are not the bill payer for the device on which you are using the application, they assume that you have obtained permission from the bill payer": "如果您不是使用应用程序的设备的账单支付人，他们假定您已获得账单支付人的许可",
    "Similarly, the Service Provider cannot always assume responsibility for your usage of the application": "同样，服务提供商不能始终对您使用应用程序承担责任",
    "For instance, it is your responsibility to ensure that your device remains charged": "例如，您有责任确保您的设备保持电量充足",
    "If your device runs out of battery and you are unable to access the Service, the Service Provider cannot be held responsible": "如果您的设备电池耗尽，导致您无法访问服务，服务提供商不承担责任",
    "Application Updates and Termination": "应用程序更新和终止",
    "The Service Provider may wish to update the application at some point": "服务提供商可能希望在某个时候更新应用程序",
    "The application is currently available as per the requirements for the operating system (and for any additional systems they decide to extend the availability of the application to) may change, and you will need to download the updates if you want to continue using the application": "应用程序目前根据操作系统要求（以及他们决定扩展应用程序可用性的任何其他系统）可用，可能会发生变化，如果您想继续使用应用程序，您需要下载更新",
    "The Service Provider does not guarantee that it will always update the application so that it is relevant to you and/or compatible with the particular operating system version installed on your device": "服务提供商不保证始终更新应用程序以使其与您相关和/或与您设备上安装的特定操作系统版本兼容",
    "However, you agree to always accept updates to the application when offered to you": "但是，您同意在提供更新时始终接受应用程序的更新",
    "The Service Provider may also wish to cease providing the application and may terminate its use at any time without providing termination notice to you": "服务提供商也可能希望停止提供应用程序，并可能随时终止其使用，而无需向您提供终止通知",
    "Unless they inform you otherwise, upon any termination, (a) the rights and licenses granted to you in these terms will end; (b) you must cease using the application, and (if necessary) delete it from your device": "除非他们另行通知，终止时，(a) 这些条款授予您的权利和许可将终止；(b) 您必须停止使用应用程序，并（如果必要）从您的设备中删除它",
    "Changes to These Terms": "条款变更",
    "The Service Provider may periodically update their Terms and Conditions": "服务提供商可能定期更新其条款与条件",
    "Therefore, you are advised to review this page regularly for any changes": "因此，建议您定期查看此页面以了解任何变更",
    "The Service Provider will notify you of any changes by posting the new Terms and Conditions on this page": "服务提供商将通过在此页面上发布新的条款与条件来通知您任何变更",
    "Contact Us": "联系我们",
    "If you have any questions or suggestions about the Terms and Conditions, please do not hesitate to contact the Service Provider via email at": "如果您对条款与条件有任何疑问或建议，请随时通过电子邮件联系服务提供商",
    "All rights reserved": "保留所有权利",
    "Contact us at": "联系我们"
  },
  "aboutPage": {
    "About Deewas": "关于 Deewas",
    "Your personal expense management companion": "您的个人费用管理助手",
    "What is Deewas?": "Deewas 是什么？",
    "Deewas is a modern, user-friendly app designed to help you track and manage your personal finances effortlessly": "Deewas 是一款现代、用户友好的应用程序，旨在帮助您轻松跟踪和管理个人财务",
    "Whether it's budgeting, tracking transactions, or managing wallets, Deewas has you covered": "无论是预算、跟踪交易还是管理钱包，Deewas 都能满足您的需求",
    "Key Features": "主要功能",
    "Clean interface": "简洁的界面",
    "A clean and intuitive interface for easy navigation and management": "简洁直观的界面，便于导航和管理",
    "Multi-Wallet Support": "多钱包支持",
    "Manage multiple wallets seamlessly to keep your finances organized": "无缝管理多个钱包，保持财务井然有序",
    "Insightful Charts": "洞察图表",
    "Visualize your spending with beautiful, interactive charts": "通过美观、交互式的图表可视化您的支出",
    "Budget Planning": "预算规划",
    "Set budgets and stay on top of your financial goals": "设定预算，掌控您的财务目标",
    "Smart AI Assistant": "智能 AI 助手",
    "Get help from our AI to manage transactions effortlessly": "通过我们的 AI 助手轻松管理交易",
    "Our Mission": "我们的使命",
    "At Deewas, we aim to empower individuals to take control of their finances with intuitive tools and smart insights, making money management simple and stress-free": "在 Deewas，我们旨在通过直观的工具和智能洞察赋予个人掌控财务的能力，让资金管理变得简单无压力",
    "Ready to Get Started?": "准备好开始了吗？",
    "Join thousands of users who trust Deewas to manage their expenses": "加入信任 Deewas 管理费用的数千名用户",
    "Start Now": "立即开始",
    "Deewas": "Deewas",
    "All rights reserved": "保留所有权利"
  },
  "helpAndSupportPage": {
    "Help & Support": "帮助与支持",
    "We're here to assist you with Deewas!": "我们在这里为您提供 Deewas 的帮助！",
    "Quick Links": "快速链接",
    "User Guide": "用户指南",
    "Learn how to use Deewas with our detailed guide": "通过我们的详细指南学习如何使用 Deewas",
    "Read Guide": "阅读指南",
    "Contact Support": "联系支持",
    "Reach out to our team for personalized help": "联系我们的团队获取个性化帮助",
    "Email Us": "给我们发邮件",
    "Find answers to common questions below": "在下方找到常见问题的答案",
    "View FAQ": "查看常见问题",
    "Frequently Asked Questions": "常见问题",
    "How do I add a new transaction?": "如何添加新交易？",
    "Go to the Transactions page, click “Add Transaction,” and fill in the details like name, amount, and category": "前往交易页面，点击“添加交易”，然后填写详细信息，如名称、金额和类别",
    "Our AI can also help via chat!": "我们的 AI 也可以通过聊天提供帮助！",
    "Can I manage multiple wallets?": "我可以管理多个钱包吗？",
    "Yes! Deewas supports multiple wallets": "是的！Deewas 支持多个钱包",
    "Add them in the Wallets section and track separately": "在钱包部分添加它们并分别跟踪",
    "How do I set a budget?": "如何设置预算？",
    "Navigate to Budgets, click “Create Budget,” and specify the category, total amount, and time range": "导航到预算，点击“创建预算”，然后指定类别、总金额和时间范围",
    "What if I forget my password?": "如果我忘记了密码怎么办？",
    "Still Need Help?": "仍需帮助？",
    "Our support team is available 24/7 to assist you": "我们的支持团队全天候为您提供帮助",
    "Drop us a message, and we'll get back to you as soon as possible": "给我们留言，我们会尽快回复您",
    "Deewas": "Deewas",
    "All rights reserved": "保留所有权利",
    "Use the “Forgot Password” link on the sign-in screen to reset it via email": "在登录界面使用“忘记密码”链接通过电子邮件重置密码"
  },
  "guidePage": {
    "Transactions": "交易",
    "Wallets": "钱包",
    "Categories": "类别",
    "Budgets": "预算",
    "Managing Transactions": "管理交易",
    "Track your income and expenses effortlessly": "轻松跟踪您的收入和支出",
    "Adding a Transaction": "添加交易",
    "Navigate to the “Transactions“ screen from the navbar": "从导航栏导航到“交易”页面",
    "Click the Add “Transaction“ button": "点击“添加交易”按钮",
    "Fill in details": "填写详细信息",
    "name (Coffee), amount ($5), date, wallet, and category": "名称（咖啡）、金额（$5）、日期、钱包和类别",
    "Click “Save“ to record it": "点击“保存”以记录",
    "Tip Use the AI chat to say Add $5 coffee expense today for a quicker way!": "提示：使用 AI 聊天说“今天添加 $5 咖啡支出”以更快的方式！",
    "Editing a Transaction": "编辑交易",
    "Find the transaction in the list": "在列表中找到交易",
    "Click the ✏️ icon next to it": "点击旁边的 ✏️ 图标",
    "Update the details and save": "更新详细信息并保存",
    "Deleting a Transaction": "删除交易",
    "Locate the transaction": "定位交易",
    "Click the 🗑️ icon": "点击 🗑️ 图标",
    "Confirm deletion in the dialog": "在对话框中确认删除",
    "Managing Wallets": "管理钱包",
    "Organize your money across multiple wallets": "在多个钱包中组织您的资金",
    "Creating a Wallet": "创建钱包",
    "Go to the “Home“ screen": "前往“首页”页面",
    "Click “Add Wallet“": "点击“添加钱包”",
    "Enter a name (Cash) and choose an icon": "输入名称（现金）并选择一个图标",
    "Save to create it": "保存以创建",
    "Transferring Funds": "转账资金",
    "Select a wallet and click “Transfer“": "选择一个钱包并点击“转账”",
    "Choose the destination wallet and amount": "选择目标钱包和金额",
    "Confirm the transfer": "确认转账",
    "Viewing Wallet Details": "查看钱包详情",
    "Click a wallet to see its transactions and balance": "点击一个钱包以查看其交易和余额",
    "Managing Categories": "管理类别",
    "Classify your transactions with custom categories": "使用自定义类别对交易进行分类",
    "Adding a Category": "添加类别",
    "Visit the “Categories“ screen": "访问“类别”页面",
    "Click “Add Category“": "点击“添加类别”",
    "Specify name (Food), type (expense), and icon": "指定名称（食品）、类型（支出）和图标",
    "Save it": "保存",
    "Editing a Category": "编辑类别",
    "Find the category and click ✏️": "找到类别并点击 ✏️",
    "Update the name or icon, then save": "更新名称或图标，然后保存",
    "Deleting a Category": "删除类别",
    "Click 🗑️ next to the category": "点击类别旁边的 🗑️",
    "Confirm deletion (note only deletable categories can be removed)": "确认删除（注意：只能删除可删除的类别）",
    "Managing Budgets": "管理预算",
    "Plan and control your spending with budgets": "通过预算规划和控制您的支出",
    "Setting a Budget": "设置预算",
    "Go to the “Budgets“ screen": "前往“预算”页面",
    "Click “Create Budget“": "点击“创建预算”",
    "Choose a category, set a total amount, and define start/end dates": "选择一个类别，设置总金额，并定义开始/结束日期",
    "Save to activate it": "保存以激活",
    "Monitoring Your Budget": "监控您的预算",
    "View the budget to see spent vs": "查看预算以了解已花费与",
    "total amount": "总金额",
    "Transactions in the category auto-update the budget": "类别中的交易会自动更新预算",
    "Adjusting a Budget": "调整预算",
    "Click ✏️ on the budget": "点击预算上的 ✏️",
    "Modify the total or dates, then save": "修改总额或日期，然后保存",
    "Deewas User Guide": "Deewas 用户指南",
    "Learn how to master your finances with Deewas": "学习如何使用 Deewas 掌握您的财务",
    "Welcome to Deewas": "欢迎使用 Deewas",
    "This guide will walk you through the core features of Deewas, from managing transactions to setting budgets": "本指南将带您了解 Deewas 的核心功能，从管理交易到设置预算",
    "Let's get started!": "让我们开始吧！",
    "Jump to Guide": "跳转到指南",
    "Step-by-Step Guide": "分步指南",
    "Need More Help?": "需要更多帮助？",
    "Check out our support page or contact us for further assistance": "查看我们的支持页面或联系我们以获取进一步帮助",
    "Go to Support": "前往支持",
    "Deewas": "Deewas",
    "All rights reserved": "保留所有权利"
  },
  "NotFoundPage": {},
  "header": {
    "Hi": "你好",
    "Upgrade": "升级"
  },
  "createBudgetDrawer": {
    "Failed to create budget": "创建预算失败",
    "Amount is required": "金额为必填项",
    "Amount must be greater than 0": "金额必须大于 0",
    "Category is required": "类别为必填项",
    "From and To date is required": "开始和结束日期为必填项",
    "Creating budget": "正在创建预算",
    "Failed to create transaction": "创建交易失败",
    "Create Budget": "创建预算",
    "Budget helps you manage money wisely": "预算帮助您明智地管理资金",
    "Select category": "选择类别",
    "Total": "总计",
    "Category": "类别",
    "From - To": "从 - 到",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存"
  },
  "createCategoryDrawer": {
    "Name is required": "名称为必填项",
    "Creating category": "正在创建类别",
    "Create": "创建",
    "category": "类别",
    "income": "收入",
    "Income": "收入",
    "expense": "支出",
    "Expense": "支出",
    "saving": "储蓄",
    "Saving": "储蓄",
    "invest": "投资",
    "Invest": "投资",
    "Categories are used to group your": "类别用于对您的",
    "transactions": "交易进行分组",
    "Name": "名称",
    "Type": "类型",
    "optional": "可选",
    "Click to select": "点击选择",
    "This is how your category will appear in the app": "这是您的类别在应用程序中的显示方式",
    "Select Icon": "选择图标",
    "Icon will be used to represent your category": "图标将用于表示您的类别",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存",
    "Category name": "类别名称"
  },
  "createTransactionDrawer": {
    "Wallet is required": "钱包为必填项",
    "Name is required": "名称为必填项",
    "Amount is required": "金额为必填项",
    "Type is required": "类型为必填项",
    "Category is required": "类别为必填项",
    "Date is required": "日期为必填项",
    "Creating transaction": "正在创建交易",
    "Failed to create transaction": "创建交易失败",
    "Create": "创建",
    "transaction": "交易",
    "income": "收入",
    "Income": "收入",
    "expense": "支出",
    "Expense": "支出",
    "saving": "储蓄",
    "Saving": "储蓄",
    "invest": "投资",
    "Invest": "投资",
    "transfer": "转账",
    "Transfer": "转账",
    "Transactions keep track of your finances effectively": "交易有效地跟踪您的财务",
    "Wallet": "钱包",
    "Name": "名称",
    "Amount": "金额",
    "Type": "类型",
    "Category": "类别",
    "Date": "日期",
    "Select Date": "选择日期",
    "Select category": "选择类别",
    "Select wallet": "选择钱包",
    "When did this transaction happen?": "这笔交易何时发生？",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存",
    "Transaction name": "交易名称"
  },
  "createWalletDrawer": {
    "Name is required": "名称为必填项",
    "Creating wallet": "正在创建钱包",
    "Create wallet": "创建钱包",
    "Wallets are used to group your transactions by source of funds": "钱包用于按资金来源对您的交易进行分组",
    "Name": "名称",
    "optional": "可选",
    "Click to select": "点击选择",
    "Select Icon": "选择图标",
    "Icon will be used to represent your wallet": "图标将用于表示您的钱包",
    "This is how your wallet will appear in the app": "这是您的钱包在应用程序中的显示方式",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存",
    "Wallet name": "钱包名称",
    "Please upgrade to Premium to create more wallets": "请升级到高级账户以创建更多钱包",
    "You've reached the limit of 2 wallets": "您已达到 2 个钱包的限制",
    "Upgrade Now": "立即升级"
  },
  "updateBudgetDrawer": {
    "Amount is required": "金额为必填项",
    "Amount must be greater than 0": "金额必须大于 0",
    "Category is required": "类别为必填项",
    "From and To date is required": "开始和结束日期为必填项",
    "Updating budget": "正在更新预算",
    "Failed to update budget": "更新预算失败",
    "Update Budget": "更新预算",
    "Select category": "选择类别",
    "Budget helps you manage money wisely": "预算帮助您明智地管理资金",
    "Total": "总计",
    "Category": "类别",
    "From - To": "从 - 到",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存"
  },
  "updateCategoryDrawer": {
    "Name is required": "名称为必填项",
    "Updating category": "正在更新类别",
    "Update": "更新",
    "category": "类别",
    "Categories are used to group your": "类别用于对您的",
    "transactions": "交易进行分组",
    "income": "收入",
    "Income": "收入",
    "expense": "支出",
    "Expense": "支出",
    "saving": "储蓄",
    "Saving": "储蓄",
    "invest": "投资",
    "Invest": "投资",
    "Name": "名称",
    "optional": "可选",
    "Click to select": "点击选择",
    "Select Icon": "选择图标",
    "Icon will be used to represent your category": "图标将用于表示您的类别",
    "This is how your category will appear in the app": "这是您的类别在应用程序中的显示方式",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存"
  },
  "updateTransactionDrawer": {
    "Wallet is required": "钱包为必填项",
    "Name is required": "名称为必填项",
    "Amount is required": "金额为必填项",
    "Category is required": "类别为必填项",
    "Date is required": "日期为必填项",
    "Updating transaction": "正在更新交易",
    "Failed to update transaction": "更新交易失败",
    "Update": "更新",
    "transaction": "交易",
    "income": "收入",
    "Income": "收入",
    "expense": "支出",
    "Expense": "支出",
    "saving": "储蓄",
    "Saving": "储蓄",
    "invest": "投资",
    "Invest": "投资",
    "transfer": "转账",
    "Transfer": "转账",
    "Transactions keep track of your finances effectively": "交易有效地跟踪您的财务",
    "Wallet": "钱包",
    "Name": "名称",
    "Amount": "金额",
    "Category": "类别",
    "Date": "日期",
    "Select Date": "选择日期",
    "Select category": "选择类别",
    "Select wallet": "选择钱包",
    "When did this transaction happen?": "这笔交易何时发生？",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存"
  },
  "updateWalletDrawer": {
    "Name is required": "名称为必填项",
    "Updating wallet": "正在更新钱包",
    "Update wallet": "更新钱包",
    "Wallets are used to group your transactions by source of funds": "钱包用于按资金来源对您的交易进行分组",
    "Name": "名称",
    "optional": "可选",
    "Click to select": "点击选择",
    "Select Icon": "选择图标",
    "Icon will be used to represent your wallet": "图标将用于表示您的钱包",
    "This is how your wallet will appear in the app": "这是您的钱包在应用程序中的显示方式",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存"
  },
  "transferFundDrawer": {
    "Source wallet is required": "源钱包为必填项",
    "Destination wallet is required": "目标钱包为必填项",
    "Source wallet and destination wallet must be different": "源钱包和目标钱包必须不同",
    "Amount is required": "金额为必填项",
    "Date is required": "日期为必填项",
    "Transferring": "正在转账",
    "Failed to transfer": "转账失败",
    "Transfer Fund": "转账资金",
    "Transfer money between wallets": "在钱包之间转账",
    "From Wallet": "从钱包",
    "To Wallet": "到钱包",
    "Amount": "金额",
    "Date": "日期",
    "Select Date": "选择日期",
    "Select category": "选择类别",
    "Select wallet": "选择钱包",
    "When did this transferring happen?": "这次转账何时发生？",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存"
  },
  "changePersonalityDrawer": {
    "Pick a personality for Deewas assistant?": "为 Deewas 助手选择一种个性？",
    "Select multiple if you'd like to mix styles": "如果您想混合风格，可以选择多个",
    "Save": "保存",
    "Cancel": "取消",
    "The Tough Love Mom": "严厉的妈妈",
    "The Angry Big Sister": "愤怒的大姐姐",
    "The Caring Lover": "关怀的恋人",
    "The Friendly Buddy": "友好的伙伴",
    "The Creative Little Bro": "创意的小弟弟",
    "The Gentle Dad": "温和的爸爸",
    "The Loyal Puppy": "忠诚的小狗",
    "The Moody Cat": "喜怒无常的猫"
  },
  "budgetCard": {
    "Add Transaction": "添加交易",
    "Create Similar": "创建相似",
    "Deleting budget": "正在删除预算",
    "Edit": "编辑",
    "Delete": "删除",
    "Delete Budget": "删除预算",
    "Are you sure you want to delete this budget?": "您确定要删除此预算吗？",
    "Left": "剩余",
    "Today": "今天"
  },
  "budgetTab": {
    "Amount you can spend": "您可以花费的金额",
    "Total budgets": "总预算",
    "Total spent": "总支出",
    "day": "天",
    "End of month": "月末",
    "Daily limit": "每日限额",
    "Create Budget": "创建预算"
  },
  "category": {
    "Deleting category": "正在删除类别",
    "Add Transaction": "添加交易",
    "Set Budget": "设置预算",
    "Edit": "编辑",
    "Delete": "删除",
    "Delete category": "删除类别",
    "All budgets of this category will be deleted": "此类别的所有预算将被删除",
    "Are you sure you want to delete this category?": "您确定要删除此类别吗？"
  },
  "categoryGroup": {
    "Categories": "类别",
    "Sorted by name": "按名称排序",
    "New Category": "新类别",
    "No categories found!": "未找到类别！",
    "income": "收入",
    "Income": "收入",
    "expense": "支出",
    "Expense": "支出",
    "saving": "储蓄",
    "Saving": "储蓄",
    "invest": "投资",
    "Invest": "投资",
    "transfer": "转账",
    "Transfer": "转账"
  },
  "categoryPicker": {
    "Select": "选择",
    "category": "类别",
    "Failed to get categories": "获取类别失败",
    "Select category": "选择类别",
    "Categories are used to group your transactions": "类别用于对您的交易进行分组",
    "Find a category": "查找类别",
    "Create Category": "创建类别",
    "No results found": "未找到结果",
    "Delete category": "删除类别",
    "Are you sure you want to delete": "您确定要删除",
    "Delete": "删除",
    "Cancel": "取消",
    "income": "收入",
    "expense": "支出",
    "saving": "储蓄",
    "invest": "投资",
    "transfer": "转账",
    "All budgets of this category will be deleted": "此类别的所有预算将被删除",
    "Are you sure you want to delete this category?": "您确定要删除此类别吗？"
  },
  "walletPicker": {
    "All wallets": "所有钱包",
    "Deleting wallet": "正在删除钱包",
    "Select wallet": "选择钱包",
    "Wallets are used to group your transactions by source of funds": "钱包用于按资金来源对您的交易进行分组",
    "Find a wallet": "查找钱包",
    "Create Wallet": "创建钱包",
    "No results found": "未找到结果",
    "Delete wallet": "删除钱包",
    "Are you sure you want to delete": "您确定要删除",
    "Delete": "删除",
    "Cancel": "取消",
    "All transactions of this wallet will be deleted": "此钱包的所有交易将被删除",
    "Are you sure you want to delete this wallet?": "您确定要删除此钱包吗？",
    "Since this is the only wallet, instead of deleting this wallet we will clear all your data and associated transactions, your categories will be safe": "由于这是唯一的钱包，我们不会删除此钱包，而是会清除您的所有数据和相关交易，您的类别将保持安全"
  },
  "emojiPicker": {
    "Pick an emoji": "选择一个表情符号",
    "Emojis are a fun way to express yourself": "表情符号是一种有趣的表达方式",
    "Find an emoji": "查找表情符号",
    "Search Results": "搜索结果",
    "Frequently used": "常用",
    "Smileys & Emotion": "笑脸与情感",
    "People & Body": "人物与身体",
    "Animals & Nature": "动物与自然",
    "Food & Drink": "食品与饮料",
    "Activities": "活动",
    "Travel & Places": "旅行与地点",
    "Objects": "物体",
    "Flags": "旗帜",
    "Component": "组件",
    "Symbols": "符号",
    "Cancel": "取消",
    "No emoji found": "未找到表情符号"
  },
  "history": {
    "History": "历史",
    "types": "类型",
    "type": "类型",
    "balance": "余额",
    "income": "收入",
    "expense": "支出",
    "saving": "储蓄",
    "invest": "投资",
    "line": "折线图",
    "bar": "柱状图",
    "pie": "饼图",
    "radar": "雷达图",
    "area": "面积图",
    "pyramid": "金字塔图",
    "All": "全部",
    "Total": "总计",
    "week": "周",
    "month": "月",
    "year": "年",
    "Previous week": "上周",
    "Previous month": "上月",
    "Previous year": "去年",
    "Next week": "下周",
    "Next month": "下月",
    "Next year": "明年",
    "Please upgrade to Premium to unlock more charts": "请升级到高级账户以解锁更多图表",
    "Cancel": "取消",
    "Upgrade Now": "立即升级",
    "Include transfers": "包括转账"
  },
  "multipleSelection": {
    "All": "全部",
    "all": "全部",
    "types": "类型",
    "type": "类型",
    "balance": "余额",
    "income": "收入",
    "expense": "支出",
    "saving": "储蓄",
    "invest": "投资"
  },
  "latestTransactions": {
    "Latest": "最新",
    "No transactions found": "未找到交易",
    "All": "全部"
  },
  "transaction": {
    "Deleting transaction": "正在删除交易",
    "Duplicating transaction": "正在复制交易",
    "Failed to delete transaction": "删除交易失败",
    "Edit": "编辑",
    "Delete": "删除",
    "Cancel": "取消",
    "Duplicate": "复制",
    "Delete Transaction": "删除交易",
    "Duplicate Transaction": "复制交易",
    "Are you sure you want to delete this transaction?": "您确定要删除此交易吗？",
    "Are you sure you want to duplicate this transaction?": "您确定要复制此交易吗？"
  },
  "navbar": {
    "Home": "首页",
    "Transactions": "交易",
    "AI": "人工智能",
    "Budgets": "预算",
    "Account": "账户",
    "Welcome to Deewas": "欢迎使用 Deewas",
    "Take control of your daily finances": "掌控您的日常财务",
    "Create Transaction": "创建交易",
    "Create Budget": "创建预算",
    "Create Wallet": "创建钱包",
    "Create Category": "创建类别",
    "Cancel": "取消"
  },
  "overviewCard": {
    "Total Balance": "总余额",
    "income": "收入",
    "Income": "收入",
    "expense": "支出",
    "Expense": "支出",
    "saving": "储蓄",
    "Saving": "储蓄",
    "invest": "投资",
    "Invest": "投资",
    "transfer": "转账",
    "Transfer": "转账"
  },
  "transactionCategoryGroup": {
    "Add Transaction": "添加交易"
  },
  "txItem": {
    "Deleting transaction": "正在删除交易",
    "Duplicating transaction": "正在复制交易",
    "Failed to delete transaction": "删除交易失败",
    "Failed to duplicate transaction": "复制交易失败",
    "Edit": "编辑",
    "Delete": "删除",
    "Cancel": "取消",
    "Duplicate": "复制",
    "Delete Transaction": "删除交易",
    "Duplicate Transaction": "复制交易",
    "Are you sure you want to delete this transaction?": "您确定要删除此交易吗？",
    "Are you sure you want to duplicate this transaction?": "您确定要复制此交易吗？"
  },
  "transactionTypeGroup": {
    "Add Transaction": "添加交易",
    "incomes": "收入",
    "Incomes": "收入",
    "expenses": "支出",
    "Expenses": "支出",
    "savings": "储蓄",
    "Savings": "储蓄",
    "invests": "投资",
    "Invests": "投资",
    "transfers": "转账",
    "Transfers": "转账"
  },
  "wallets": {
    "Wallets": "钱包",
    "New Wallet": "新钱包",
    "No wallets found": "未找到钱包"
  },
  "walletCard": {
    "Deleting wallet": "正在删除钱包",
    "Exclude": "排除",
    "Transfer": "转账",
    "Add Transaction": "添加交易",
    "Edit": "编辑",
    "Delete Wallet": "删除钱包",
    "All transactions of this wallet will be deleted": "此钱包的所有交易将被删除",
    "Are you sure you want to delete this wallet?": "您确定要删除此钱包吗？",
    "Since this is the only wallet, instead of deleting this wallet we will clear all your data and associated transactions, your categories will be safe": "由于这是唯一的钱包，我们不会删除此钱包，而是会清除您的所有数据和相关交易，您的类别将保持安全",
    "Are you sure you want to do this?": "您确定要这样做吗？",
    "Delete": "删除",
    "balance": "余额",
    "Balance": "余额",
    "income": "收入",
    "Income": "收入",
    "expense": "支出",
    "Expense": "支出",
    "saving": "储蓄",
    "Saving": "储蓄",
    "invest": "投资",
    "Invest": "投资",
    "transfer": "转账",
    "spent": "已花费"
  },
  "dateRangePicker": {
    "Today": "今天",
    "Yesterday": "昨天",
    "Last 7 days": "最近7天",
    "Last 14 days": "最近14天",
    "Last 30 days": "最近30天",
    "This week": "本周",
    "Next week": "下周",
    "Last week": "上周",
    "This month": "本月",
    "Next month": "下月",
    "Last month": "上月",
    "This year": "今年",
    "Next year": "明年",
    "Last year": "去年",
    "Update": "更新",
    "Cancel": "取消",
    "Confirm": "确认",
    "From Date": "起始日期",
    "To Date": "结束日期",
    "Custom": "自定义"
  },
  "premiumPage": {
    "Unlock premium to access all powerful features!": "解锁高级账户以访问所有强大功能！",
    "FREE": "免费",
    "Max 2 wallets": "最多2个钱包",
    "Max 4 budgets": "最多4个预算",
    "Annoying ads": "烦人的广告",
    "10000 AI tokens every day": "每天10,000个AI代币",
    "No priority support": "无优先支持",
    "Can't export data": "无法导出数据",
    "Bar chart only": "仅柱状图",
    "Mobile only": "仅限移动端",
    "Unlimited wallets": "无限钱包",
    "Unlimited budgets": "无限预算",
    "No advertisement": "无广告",
    "Up to 4500000 AI tokens per month": "每月高达4,500,000个AI代币",
    "Priority support": "优先支持",
    "Export data to CSV, Excel": "导出数据到 CSV、Excel",
    "Unlock advanced charts (pie, line, bar, etc)": "解锁高级图表（饼图、折线图、柱状图等）",
    "Mobile and web": "移动端和网页端",
    "What are users talk about Deewas?": "用户如何评价 Deewas？",
    "Contact Customer Service": "联系客户服务",
    "Subscription will be auto reviewed, cancel at any time": "订阅将自动续订，可随时取消",
    "Start 1 Week Free Trial": "开始1周免费试用",
    "Go Premium Now": "立即升级高级账户",
    "Restore purchase": "恢复购买",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Terms of Conditions": "条款与条件",
    "and": "和",
    "per month": "每月",
    "one-time": "一次性"
  },
  "streaksPage": {
    "Transactions": "交易",
    "Wallets": "钱包",
    "Categories": "类别",
    "Budgets": "预算",
    "Week Streak": "周连胜",
    "You're unstoppable this week!": "本周您势不可挡！",
    "You're crushing it! Keep pushing": "您干得漂亮！继续努力",
    "You're building a great habit!": "您正在养成一个好习惯！",
    "Nice! One step at a time": "不错！一步一个脚印",
    "New week, new chance": "新的一周，新的机会",
    "Let’s get it": "让我们开始吧",
    "Current streak": "当前连胜",
    "Longest streak": "最长连胜",
    "Your Stats": "您的统计数据",
    "Continue": "继续"
  },
  "categoryHistoryPage": {
    "Add Transaction": "添加交易",
    "No transactions found": "未找到交易",
    "Total": "总计"
  },
  "landingPage": {
    "home": "首页",
    "screenshots": "截图",
    "features": "功能",
    "premium": "高级版",
    "FAQs": "常见问题",
    "reviews": "评价",
    "download": "下载",
    "contact": "联系",
    "Sign Out": "登出",
    "Sign In": "登入",
    "Home Screen": "主屏幕",
    "Light Mode": "浅色模式",
    "AI Feature": "AI 功能",
    "Scanning Screen": "扫描屏幕",
    "Calendar Screen": "日历屏幕",
    "Charts Screen": "图表屏幕",
    "Category Analytics Screen": "类别分析屏幕",
    "Budgets Screen": "预算屏幕",
    "Transactions Screen": "交易屏幕",
    "AI Assistant": "AI 助手",
    "Multiple Wallets": "多个钱包",
    "Scanning Receipts": "扫描收据",
    "Smart Analytics": "智能分析",
    "Category Analytics": "类别分析",
    "Budget Planner": "预算规划",
    "Daily Streaks": "每日连胜",
    "Premium Experience": "高级体验",
    "Use AI to add or edit transactions, set budgets, and personalize your experience": "使用AI添加或编辑交易、设置预算并个性化您的体验",
    "Manage your cash, bank accounts, and digital wallets in one place": "在一个地方管理您的现金、银行账户和数字钱包",
    "Easily scan and digitize your receipts for effortless expense tracking": "轻松扫描和数字化您的收据，实现无缝的费用跟踪",
    "Visualize your income, expenses, and savings with interactive charts": "通过交互式图表可视化您的收入、支出和储蓄",
    "Gain insights into your spending habits by category and make informed decisions": "通过类别深入了解您的消费习惯，并做出明智的决策",
    "Set monthly budgets by category and get alerts when you’re close to limits": "按类别设置每月预算，并在接近限制时获得警报",
    "Build healthy financial habits by tracking your streaks for logging expenses, staying under budget, or saving daily": "通过跟踪您的连续记录，养成健康的财务习惯，记录开支、保持预算或每日储蓄",
    "Enjoy an ad-free experience with exclusive AI insights and early feature access": "享受无广告体验，获取独家AI洞察和新功能的提前访问",
    "Insights & Reports": "洞察与报告",
    "Smart & Effortless Finance": "智能与轻松的财务管理",
    "Conversational Input": "对话式输入",
    "Intelligent Suggestions": "智能建议",
    "Visualize Your Finances": "可视化您的财务",
    "Smart Breakdown": "智能分类",
    "Real-Time Tracking": "实时跟踪",
    "Build Better Habits": "养成更好的习惯",
    "Streak Rewards": "连续记录奖励",
    "Habit Formation": "习惯养成",
    "Chat with your AI assistant to log expenses, set budgets, or track savings - no typing or navigating needed": "与您的AI助手聊天，记录开支、设置预算或跟踪储蓄 - 无需输入或导航",
    "Simply type or speak to log transactions, ask for reports, or update your finances": "只需输入或说出即可记录交易、请求报告或更新财务",
    "Get personalized tips and smart actions based on your spending habits and goals": "根据您的消费习惯和目标获取个性化建议和智能操作",
    "Understand your spending habits with clear charts and real-time insights": "通过清晰的图表和实时洞察了解您的消费习惯",
    "See where your money goes across categories, wallets, and time periods": "查看您的钱在各个类别、钱包和时间段的去向",
    "Monitor your financial health and progress toward goals at a glance": "一目了然地监控您的财务健康和目标进展",
    "Stay motivated with streaks that reward you for consistency in tracking your finances": "通过连续记录奖励来保持动力，鼓励您在财务跟踪中的一致性",
    "Get positive reinforcement by keeping your daily financial tracking streak alive": "通过保持每日财务跟踪的连续记录来获得积极的强化",
    "Turn mindful spending into a daily habit with streak-based motivation": "通过基于连续记录的激励，将有意识的消费转变为每日习惯",
    "Max 2 wallets": "最多 2 个钱包",
    "Max 4 budgets": "最多 4 个预算",
    "Annoying ads": "恼人的广告",
    "10000 AI tokens every day": "每天 10000 个 AI 代币",
    "3 receipt scans per day": "每天 3 次收据扫描",
    "Can't export data": "无法导出数据",
    "Bar chart only": "仅限条形图",
    "Mobile only": "仅限移动设备",
    "Unlimited wallets": "无限钱包",
    "Unlimited budgets": "无限预算",
    "No advertisement": "无广告",
    "Unlimited AI tokens": "无限AI代币",
    "Unlimited receipt scans": "无限收据扫描",
    "Export data to CSV, Excel": "导出数据到CSV、Excel",
    "Unlock advanced charts (pie, line, bar, etc)": "解锁高级图表（饼图、折线图、条形图等）",
    "Mobile and web": "移动和网页",
    "PERSONAL FINANCE": "个人财务",
    "Smarter way to manage your money": "更智能的财务管理方式",
    "Track income, expenses, savings, and investments - all in one place": "在一个地方跟踪收入、支出、储蓄和投资",
    "Let AI help you gain control and build better financial habits": "让AI帮助您掌控财务，养成更好的财务习惯",
    "App Screenshots": "应用截图",
    "Made for real life": "为现实生活而设计",
    "Built for you": "为您量身定制",
    "Explore the beautiful and user-friendly interface of Deewas": "探索Deewas美丽且用户友好的界面",
    "Each screen is designed to simplify your financial journey": "每个屏幕都旨在简化您的财务旅程",
    "FEATURES": "功能",
    "Discover Powerful Features": "发现强大功能",
    "Unleash the power of our platform with a multitude of powerful features, empowering you to achieve your goals": "释放我们平台的强大功能，帮助您实现目标",
    "Premium Features": "高级功能",
    "Get 7-day Premium for new users": "新用户可获得7天高级体验",
    "Unlock the full potential of Deewas with our premium features": "通过我们的高级功能解锁Deewas的全部潜力",
    "Enjoy an ad-free experience, advanced AI insights, and early access to new features": "享受无广告体验、先进的AI洞察和新功能的提前访问",
    "Have Questions": "有问题吗",
    "Look Here": "查看这里",
    "Got questions": "有问题",
    "We're here to help you understand and make the most of Deewas": "我们在这里帮助您理解并充分利用Deewas",
    "Reviews": "评价",
    "10k+ Customers Trust Us": "超过10,000名客户信任我们",
    "Join thousands of satisfied users who rely on Deewas to manage their finances with confidence and ease": "加入成千上万的满意用户，依靠Deewas自信、轻松地管理财务",
    "MOBILE APPS": "移动应用",
    "Manage Your Money": "管理您的资金",
    "Right from Your Phone": "直接从您的手机",
    "Download Deewas on iOS and Android to track expenses, monitor your budget, and chat with your AI financial assistant - anytime, anywhere": "在iOS和Android上下载Deewas，随时随地跟踪支出、监控预算，并与您的AI财务助手聊天",
    "Download Deewas on App Store ": "在App Store上下载Deewas",
    "Download Deewas on Google Play": "在Google Play上下载Deewas",
    "Install app now on your cellphones": "立即在您的手机上安装应用",
    "Install Now": "立即安装",
    "Contact Us": "联系我们",
    "CONTACT US": "联系我们",
    "Get in touch!": "与我们联系！",
    "What is Deewas?": "Deewas是什么？",
    "How can the AI Assistant help me?": "AI助手如何帮助我？",
    "Is my financial data secure?": "我的财务数据安全吗？",
    "Can I use Deewas on multiple devices?": "我可以在多个设备上使用Deewas吗？",
    "What do I get with the Premium plan?": "我能获得高级计划的哪些功能？",
    "Deewas is a personal finance management app integrated with an AI Agent, helping you track expenses, set budgets, analyze spending trends, and make smarter financial decisions across multiple devices": "Deewas是一个个人财务管理应用，集成了AI助手，帮助您跟踪支出、设置预算、分析消费趋势，并在多个设备上做出更智能的财务决策",
    "The AI Assistant can analyze your spending habits, suggest personalized budgets, answer finance-related questions, and even adapt its personality to match your preferences": "AI助手可以分析您的消费习惯，建议个性化预算，回答与财务相关的问题，甚至可以调整其个性以匹配您的偏好",
    "Yes, Deewas uses biometric authentication, secure cloud storage, and encrypted transactions to ensure your personal and financial data remain safe": "是的，Deewas使用生物识别认证、安全的云存储和加密交易来确保您的个人和财务数据保持安全",
    "Absolutely, Deewas is available on iOS, Android, and as a Web App, so your data stays synced and accessible anywhere": "当然，Deewas可在iOS、Android和Web应用上使用，因此您的数据可以随时同步和访问",
    "Premium unlocks advanced analytics, unlimited AI Assistant usage, additional chart types, extended data history, and removes ads, plans are available monthly, yearly, or as a one-time lifetime purchase": "高级版解锁高级分析、无限制的AI助手使用、额外的图表类型、扩展的数据历史记录，并移除广告，计划可按月、按年或一次性终身购买"
  },
  "settingsBox": {
    "Set your currency": "设置您的货币",
    "Set your language": "设置您的语言",
    "Find a": "查找",
    "currency": "货币",
    "language": "语言",
    "Select": "选择",
    "No results found": "未找到结果",
    "Language changed to": "语言更改为",
    "Changing currency will erase all your data": "更改货币将清除您的所有数据",
    "Changing currency will erase all your data, are you sure you still want to change?": "更改货币将清除您的所有数据，您确定要继续更改吗？",
    "Change Currency": "更改货币",
    "Confirm": "确认"
  },
  "monthYearPicker": {
    "Month": "月",
    "Year": "年",
    "Apply": "应用"
  },
  "dateRangeSegments": {
    "week": "周",
    "month": "月",
    "year": "年",
    "Previous week": "上周",
    "Previous month": "上月",
    "Previous year": "去年",
    "Next week": "下周",
    "Next month": "下月",
    "Next year": "明年"
  },
  "authProvider": {
    "Unlock Deewas": "解锁 Deewas",
    "Enter PIN": "输入 PIN 码",
    "Cancel": "取消"
  },
  "revenueCatProvider": {
    "Purchase Success": "购买成功",
    "You are now Premium!": "您现在是高级账户！",
    "Purchase Failed": "购买失败",
    "No active premium found": "未找到有效的高级账户",
    "Restore Success": "恢复成功",
    "Your Premium access has been restored!": "您的高级账户访问权限已恢复！",
    "Restore Failed": "恢复失败",
    "No active premium found to restore": "未找到可恢复的活动高级账户",
    "Restore Error": "恢复错误",
    "Unknown error during restore": "恢复期间发生未知错误"
  },
  "fileExporter": {
    "Export Complete": "导出完成",
    "All CSV files have been exported and zipped": "所有 CSV 文件已导出并压缩",
    "All data has been exported to Excel file": "所有数据已导出到 Excel 文件",
    "Export CSV": "导出 CSV",
    "Export Excel": "导出 Excel",
    "Are you sure you want to export all data as CSV?": "您确定要将所有数据导出为 CSV 吗？",
    "Are you sure you want to export all data as Excel?": "您确定要将所有数据导出为 Excel 吗？",
    "Export": "导出",
    "Cancel": "取消",
    "Please upgrade to Premium to export data": "请升级到高级账户以导出数据",
    "Upgrade Now": "立即升级"
  },
  "contactForm": {
    "Name is required": "名称为必填项",
    "Email is required": "电子邮件为必填项",
    "Email is invalid": "电子邮件无效",
    "Subject is required": "主题为必填项",
    "Message is required": "消息为必填项",
    "Sent message": "已发送消息",
    "Your name": "您的姓名",
    "Your email": "您的电子邮件",
    "Subject": "主题",
    "Message": "消息",
    "Send Message": "发送消息"
  },
  "success": {
    "Sign In Success": "登录成功",
    "You have successfully signed in": "您已成功登录",
    "Sign Up Success": "注册成功",
    "You have successfully signed up": "您已成功注册",
    "Reset link sent": "重置链接已发送",
    "Reset password link has been sent to your email, please check your inbox": "重置密码链接已发送到您的电子邮件，请检查您的收件箱",
    "Transaction created": "交易已创建",
    "Category deleted": "类别已删除",
    "Transaction deleted": "交易已删除",
    "Transaction duplicated": "交易已复制",
    "Wallet deleted": "钱包已删除",
    "Wallet created": "钱包已创建",
    "Transferred fund": "资金已转账",
    "Transaction updated": "交易已更新",
    "Category created": "类别已创建",
    "Category updated": "类别已更新",
    "Budget deleted": "预算已删除",
    "Budget created": "预算已创建",
    "Budget updated": "预算已更新",
    "Personality changed": "个性已更改",
    "Update currency successfully": "货币更新成功",
    "Erase all data successfully": "所有数据清除成功",
    "Authentication successful": "认证成功",
    "Wallet updated": "钱包已更新",
    "You have successfully logged in": "您已成功登录"
  },
  "error": {
    "Error": "错误",
    "Sign In Failed": "登录失败",
    "Incorrect username or email": "用户名或电子邮件不正确",
    "Sign Up Failed": "注册失败",
    "Username or email exists": "用户名或电子邮件已存在",
    "Something went wrong": "出现错误",
    "This account is authenticated by google, you can't reset password": "此账户通过 Google 认证，您无法重置密码",
    "This account is authenticated by facebook, you can't reset password": "此账户通过 Facebook 认证，您无法重置密码",
    "This account is authenticated by apple, you can't reset password": "此账户通过 Apple 认证，您无法重置密码",
    "Failed to create transaction": "创建交易失败",
    "Failed to delete category": "删除类别失败",
    "The selected date range is too large": "所选日期范围过大",
    "Max allowed range is 90 days!": "最大允许范围为90天！",
    "Failed to fetch transactions": "获取交易失败",
    "Failed to delete transaction": "删除交易失败",
    "Failed to duplicate transaction": "复制交易失败",
    "Failed to delete wallet": "删除钱包失败",
    "Failed to get categories": "获取类别失败",
    "Failed to create wallet": "创建钱包失败",
    "Failed to transfer": "转账失败",
    "Failed to update transaction": "更新交易失败",
    "Failed to create category": "创建类别失败",
    "Failed to update category": "更新类别失败",
    "Failed to delete budget": "删除预算失败",
    "Failed to create budget": "创建预算失败",
    "Failed to update budget": "更新预算失败",
    "Please select at least one personality": "请至少选择一种个性",
    "Failed to change personalities": "更改个性失败",
    "Failed to fetch budgets": "获取预算失败",
    "Failed to sign in with Google": "使用 Google 登录失败",
    "An error occurred": "发生错误",
    "ID token is required": "需要 ID 令牌",
    "Failed to sign up with Google": "使用 Google 注册失败",
    "Failed to update your currency": "更新您的货币失败",
    "Speech recognition failed": "语音识别失败",
    "Failed to start recording": "开始录音失败",
    "Authentication error": "认证错误",
    "Authentication failed": "认证失败",
    "Biometric authentication is not supported on this device": "此设备不支持生物识别认证",
    "Biometric authentication failed": "生物识别认证失败",
    "Please select a personality": "请选择一种个性",
    "This account is authenticated by google": "此账户通过 Google 认证",
    "Failed to update wallet": "更新钱包失败",
    "Failed to change username": "更改用户名失败",
    "Username already exists": "用户名已存在",
    "Username must be at least 5 characters": "用户名至少需要5个字符",
    "Export Failed": "导出失败",
    "An error occurred while exporting CSV files": "导出 CSV 文件时发生错误",
    "An error occurred while exporting Excel file": "导出 Excel 文件时发生错误",
    "Invalid username or password": "用户名或密码无效"
  },
  "ERROR_CODE": {
    "BUDGET_NOT_FOUND": "预算未找到",
    "BUDGET_LIMIT_REACHED": "预算限制已达到，请升级到高级账户以创建无限预算",
    "INVALID_CATEGORY": "无效类别",
    "CREATE_BUDGET_FAILED": "创建预算失败",
    "CATEGORY_NOT_FOUND": "类别未找到",
    "CATEGORY_NOT_DELETABLE": "无法删除默认类别",
    "CATEGORY_DELETE_FAILED": "删除类别失败",
    "USER_NOT_FOUND": "用户未找到",
    "SETTINGS_NOT_FOUND": "设置未找到",
    "USERNAME_EXISTS": "用户名已存在",
    "WALLET_LIMIT_REACHED": "钱包限制已达到，请升级到高级账户以创建无限钱包",
    "WALLET_NOT_FOUND": "钱包未找到",
    "INVALID_BUDGET": "无效预算",
    "TRANSACTION_NOT_FOUND": "交易未找到"
  },
  "categories": {
    "Salary": "薪水",
    "Business": "生意",
    "Gift": "礼物",
    "Refund": "退款",
    "Interest": "利息",
    "Other Income": "其他收入",
    "Uncategorized Income": "未分类收入",
    "Food": "食品",
    "Rent": "租金",
    "Shopping": "购物",
    "Pets": "宠物",
    "Transport": "交通",
    "Health": "健康",
    "Entertainment": "娱乐",
    "Education": "教育",
    "Investment": "投资",
    "Insurance": "保险",
    "Bill": "账单",
    "Tax": "税费",
    "Transfer": "转账",
    "Other Expense": "其他支出",
    "Uncategorized Expense": "未分类支出",
    "Emergency": "紧急情况",
    "Retirement": "退休",
    "Vacation": "度假",
    "Other Saving": "其他储蓄",
    "Uncategorized Saving": "未分类储蓄",
    "Stock": "股票",
    "Crypto": "加密货币",
    "Real Estate": "房地产",
    "Gold": "黄金",
    "Other Investment": "其他投资",
    "Uncategorized Investment": "未分类投资"
  },
  "initWallet": {
    "Cash": "现金",
    "Bank Account": "银行账户"
  },
  "notification": {
    "Don't forget to track your expenses": "别忘了记录您的支出",
    "It's been 1 days since your last transaction": "距离您上次交易已经过去 1 天",
    "It's been 3 days since your last transaction": "距离您上次交易已经过去 3 天",
    "It's been 7 days since your last transaction": "距离您上次交易已经过去 7 天",
    "It's been 10 days since your last transaction": "距离您上次交易已经过去 10 天",
    "It's been 14 days since your last transaction": "距离您上次交易已经过去 14 天",
    "It's been 21 days since your last transaction": "距离您上次交易已经过去 21 天",
    "It's been 30 days since your last transaction": "距离您上次交易已经过去 30 天",
    "It's been 45 days since your last transaction": "距离您上次交易已经过去 45 天",
    "It's been 60 days since your last transaction": "距离您上次交易已经过去 60 天",
    "Good morning ☀️": "早上好 ☀️",
    "Start your day by noting your morning expenses to stay on track 📝": "通过记录您的早晨开支来开始新的一天，以保持正轨 📝",
    "Good evening 🌙": "晚上好 🌙",
    "Wrap up your day by recording what you spent today 📒": "通过记录您今天的开支来结束您的一天 📒",
    "Only 3 days of Premium left": "仅剩 3 天的高级会员",
    "Enjoy all Premium benefits now and renew to keep your experience going": "立即享受所有高级会员福利，并续费以保持您的体验",
    "Premium ends tomorrow": "高级会员明天到期",
    "Renew today to keep enjoying all your favorite Premium features": "今天续费以继续享受您最喜欢的所有高级功能",
    "Premium has ended": "高级会员已结束",
    "Renew anytime to continue enjoying the full Premium experience": "随时续费以继续享受完整的高级体验"
  }
}
